[飲歌必需回帶]血汗攻闖 - 向香港警察致敬：Fuck The Police (黑暗時代抗爭音樂會)

血汗攻闖 - Fuck the Police (Tribute to N.W.A)

Fuck the police! 香港警察打橫行
見佢就想祝佢仆街冚家剷
警察招牌，死差佬一手打爛
你咪賴屎賴尿，仆街就賴地爛
拍片會比佢吠，開閃光燈就比佢打跛
你班屎忽鬼，好大嘅官威
好多人想起你底，邀你老母傾下計，做乜搞嘢唔帶袋，生左咁嘅仔
生個女做雞都好過生個仔做龜
入親警隊係爛仔大家有眼睇
唔好同我講，有事唔好揾警察
保護市民係警察嘅職責
但警察打市民，係執法者知法犯法
所以黑警垃圾，理應就地正法
如果光明磊落，暗角打獲，都若無其事
港共呢啲叫做人治，警方帶頭破壞法治

Fuck the police! 死差佬屌你老母! x8

你係咪有特權?你係咪大撚曬? x4
你哋係咪有特權?你係咪大撚曬? x8
警渣仆街!
Fuck the police! 死差佬屌你老母! x8

<隊員介紹略>

喂，屌咁多鑊夠唔夠喉?夠唔夠喉?
唔夠喉我哋再嚟!
Fuck the police! 死差佬屌你老母! x8
你老母x6

我而家提醒大家呀，呢首歌係有粗口㗎